有無得查兇宅

上網睇淨係得邊一座
幾樓都無

lm 想知

可以去銀行估價search單位
發生過凶案通常成層都估唔到價

有機會跳樓單位都可以估到樓

如果銀行都估到價又做到按揭，你好難知喎

所以係凶案
自殺個啲查唔到

屯門湖翠路兆禧苑D座安禧閣 34樓 有裝修 係兇宅，查唔到既

大舖個database 已經好齊，直接問aa 啦

記住問埋同層同樓上樓下

我個屋苑好多凶宅，我個陣係問AA+查晒所有網上資料庫+銀行估價+用我個座google search+現場睇下同層其他單位門口會唔會擺好多神佛野，叫做盡左力

咁銀行唔知
都無乜人會知
當無事發生

比你買唔買先？身體最誠實

好多兇宅查兇宅網冇紀錄，銀行未估到價，
使少少錢搵個勁嘅法科師傅一齊去睇樓好過啦。
有時兇宅未必有鬼，非兇宅亦唔一定冇嘢。

亦估到價

咁點解你會知？
知梗係唔買
但凶宅網無 銀行又唔知 AA又唔知
仲點搵

呢個方法係WORK, 隔離左右上下多數知, 柒就柒D, 但有時間,戶數又唔多可以企係樓下問下D出入既街坊, 自己當年都有咁做. 而估價可參考但一般只係睇到D大吉宅. 好似岩岩年頭康城果單出埋新聞銀行都唔一定知.

問題係上會個下，銀行突然搵到，你失哂預算咁點？送錢比人洗？

記得之前有post有個巴打自己做足功課 問埋AA狗 最終發現都係凶宅

想睇番個post